[公投！]有冇巴絲依家聽到《獅子山下》都想作嘔？？？

由CCTVB，Cable到港台，日撚日洗腦係咁播，港台仲要賣溫情一人一句又老又小！！！

仲繼續扮無知幫蚑共吹風衰事作好事？？盲目當團結？？

無美國食屎了。

咁易就釣到2隻港共PR負皮打狗，正！！！